勞工鞋一問！

想買對鋼頭安全鞋
筆直一千到
要防水同透氣

老豆著緊個對唔透氣 著到隻腳好臭
有冇巴打著開邊個牌子/推介